（美德）強烈要求係繁忙時間俾老人家上車先

我屌你老母 死廢老 又吾係番學番工 明明都上吾到車 死都要逼 上到車仲要係咁郁黎郁去 阻撚住曬 老奉俾你上㗎 如果係待快去死既車 第一時間俾你上先

吾你老母

吾你老母

認真,個仆街政府幾時肯取消繁忙時間二蚊優惠